建議連登開個失物台

比人認領，同埋post失物

尋人台呢

創意台咪得

尋人尋物尋貓狗